請問愛國小渣男(曱甴#389554)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
我地手足可以面對全香港的人！！！

click入去會見到係香港賤甴
聲稱賤甴係手足，即係佢都係賤甴

Ok blocked

已確認呢隻曱甴俾連仔ban咗